吹完rkt又到skt

又準備變賭場

邊到吹

SKT勁，有Faker
至少一定勁過TSM，冇咗大師兄做adc之後真係唔太掂

Rtk 今季轉咗個上路

Faker to the moon

輸到痴左線

我以為自己開錯台